特朗普：一個月內就知道能否與中國達成貿易協議

美國總統特朗普在白宮出席活動時說，相信未來三至四星期就知道，能否與中國達成貿易協議，他對雙方達成協議表示樂觀。

特朗普較早時表示，美國在中美貿易談判表現非常順利，取得應有的收獲，相信好快可以達成，但他不能說是否會達成最終協議，亦不急於與中國簽署協議。他重申如果不是好協議，美國不會接受。

美國財長姆欽指，對談判進度感到高興，但中美貿易之間的磋商，太多細節未解決，仍有很多工作要做。特朗普與中國國家主席習近平之間的峰會，不會如早前建議在本月舉行，習近平希望和特朗普會面時，雙方是簽署貿易協議，而不是再就協議談判。

《彭博》報道，若果中美達成協議，習近平可望下月訪美。

一個月後延長談判期限

垃圾侵又呃人。